[疫境廚神]一人一張自己煮既野食相

拋磚

想eat

Hi 入嚟share

豉椒牛河

焗豬扒飯

啊啊啊譚仔

包餃食

hi

Hi 想食啊擒包既餃

交換thx

是日宵夜：黑椒薯仔牛柳粒

幾靚

酸菜魚 因為出面冇乜黃店有得食 自己又好鍾意食

咩魚黎?

好正呀~!

Carbonara

慢煮雞胸沙律伴黑醋欖油

氣炸麵包

謝

會唔會好乾

巴斯克蛋糕

吉士麵包

蛋汁太多

西班牙飯同蒜油蝦

雞肉卡邦尼

西多

冷麵同麵豉湯

呢個大約係法包既texture, 都ok

好多水

邊個負皮

一般用淡水魚 我用左一條桂花魚但係太少肉，另外加咗啲鯇魚片

整次燒肉睇吓
雖然脆, 次次焗唔到個皮鬆

你有冇梳針啊？ 要插完放雪櫃風乾一陣
搽白醋 同加粗鹽焗
遲d有機會整次你睇

有梳針
下次試吓乾一晚先

好靚
可唔可以俾呢個同巴斯克蛋糕食譜

ching 做廚架...好勁..睇見都想食

麵包亂整 可以搵條youtube 俾你

basque 係亂搵一個250g cream cheese的食譜
不過個蛋糕可以分享吓有咩地方要留意, 因為嗰日整咗2個, 第2個先有咁靚色水
佢好易整, 主要見佢鼓到好高其實就熟, 可以開始較上火上色, 但唔好太過火 企係度望實佢

呢碟係咩

好勁呀
好似出面賣果d咁
我未整個麵包

其實好睇唔好食，個custard 亂整無跟recipe，蛋同奶比例唔好，就唔濃味

我有時用手整 唔用麵包機
以前中學整嗰時習慣咗好濕嘅麵團都handle到
覺得手整好食過麵包機打

多謝你
上火嘅意思係咪較到焗爐淨係上面有熱力？冇用開完全唔識

係, 淨係上面發熱線著
視乎情況, 如果熟咗又夠色你就唔駛刻意上色啦

我想買部kitchen aid果d機整意粉 整dough
但係我連手搓都未試過 覺得有少少曬錢
我其實想試整dough 麵包好耐
搵次我整之前請教下你

bosch >>> Kitchenaid
如果講實用
但kitchenaid係有種味道

好詳盡，明白了希望成功

提多一樣野,
焗完即日食 - 布甸口感
我鐘意雪一晚食 - cheesecake 口感

這是一條最似大便既鯖魚

鯖魚好抵食

好，兩樣都試晒佢先

起我底自己睇

覺得OK喎點解咁多負皮

最愛homemade 餃子

求教

琴晚又食啦
不過係阿媽包餃

你個上湯龍蝦伊面點整，好似好正

放尿斬咗兩隻龍蝦 之後斬件
再將啲龍蝦大火上粉走油 炸完擺埋一邊先
之後爆蒜 薑 酒 少少牛油 再落盒半雞湯
再落番啲龍蝦同E麵落去屌勻佢
好易整架咋 係準備功夫多啲

呢個係焗？

呢個正

有無敎學
我好想學

炒河粉成日好易痴底

有寫低

河粉我建議去九龍城陳明記買
真材實料唔同街市個d

陳明記的河粉放雪櫃一兩日無問題
普通街市的河粉唔好放雪櫃啦

而家夏天熱會縮、所以即買即食啦

因為唔夠油就痴底
同埋睇你用乜鑊
炒的時候加少少水

擔擔麵 可以無視個菜

四川乾爆牛肉

回鍋肉

焗全雞

士多啤梨乳酪蛋糕

富士山抹茶蛋糕

連豬便當

吉卜力便當

我好想食呢個
成個po最想食係呢碟

靚到
做緊邊間餐廳

法治完蛋、撕紙狗沙律搭高尚情醋汁

做文職
只係鍾意煮嘢食

帶飯系列 最近買左包新豬肉黎試都唔錯

撈落麻婆豆腐唔妹真d都唔覺係假肉

又試下撈d薑蔥黎饟冬菇 又幾好食wo

果杯係冷麵汁黎 番茄下面仲有秋葵

整上面果幾餐用剩d冬菇同新豬肉同蔥就求其炒左個飯

個碟好似發霉咁

咖啡雪芳

忌廉湯腿通

識貨

多謝巴打！

原來街市唔應該雪㗎
唔知係咪因為咁搞到炒起時碎濕濕
試吓去你介紹嗰間度買先

都加咗唔少
不過可能因為我到而家都唔係好識handle中國鍋
之前冇試過炒嘅時候加水
下次再加多啲油再加少少水試吓先

其實好正常
炒完就咁影
無P圖唔同樓主個張
連登仔同睇女一樣

帶飯?

冷麵汁係買定自己整？

其實ok, 係擺得柒

係
有無P既分別真係好大

幾個月前開始焗下包

買現成架咋 帶飯唔想搞咁多野😹

乜你咁勁

呢個正
點整

咁撚靚

我都係上網跟住黎整

好勁！
蛋糕有冇無食譜

有冇食譜分享

我好似跟職人吹水的
星星師傅d港式野很有水準

希望各位比少少評價🙏🏻

想食 咁嘅配搭都畀你諗到
上面個栗米炒飯都好正

咩嚟？

多謝支持🙏🏻

屌你老母 眼殘？蒜蓉三文魚咁出名都唔識

而家晚餐戒澱粉，發覺用魚露炒菜都幾好味。

油撚到

咁似女人既飯盒

假膠走啦

點解你會覺得係假膠 小妹辛辛苦苦整㗎